山竹啓發最新現代奴隸模式

屌今朝撘東鐵馬鞍山線嘅人點算，
冇地鐵巴士小巴，
行返屋企？？

呀住係公司咪得囉！
哇屌完全係奴隸

諗深一層，
香港再冇缺乏住屋
寄養係主人間狗屋度咪得囉

我係覺得呢種模式幾好應該人人效法

同菲傭住係主人屋企差唔多

公司地下瞓睡袋咪得 日本人日日瞓地都未嘈過

證明你都唔撚明問題係邊度 已經唔係有無車返唔到返到工問題

大圍站根本無郁過

政府我屌你老母呀

天文台 威威

各位狗奴準備屋企未返到就返工未

有屋苑管理員說，已經連續上班24小時，由於同事未能接更，他要返多一更到今晚才可收工，感到無奈

曲線想揾籍口出解放軍
未立23條丫嗱

香港奴隸制度咪就係推高樓價用樓價迫你負責控制你做奴隸
你供緊樓有咩事你敢唔敢出聲?
打完風工都唔敢唔返啦

我會準時返工

其實點解話人地係奴隸
大部係人都只不過緊張自己份工同責任感啫
試想一下如果個個都好似樓主咁，連工都唔嘗試返，有咩就射波，咁成個香港會變成點